【音樂分享】刺客會戰勝歸來

《刺客信条III》Assassin's Creed III
《刺客教條III》是育碧公司的蒙特婁工作室開發的一款第三人稱歷史奇幻類遊戲。本作是《刺客教條》主系列的第五部作品兼第三部正統續作。 遊戲的PlayStation 3 和Xbox 360 版本於2012年10月30日在北美發售，而Wii U 和PC 版本則在同年11月發售

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！